有冇人覺得就算一個人對外人幾好，對屋企人差咩都係假

對父母呼呼喝喝
講野語氣差
十問九唔應
當人透明
話你一兩句就大大聲鬧返佢地轉頭
呢d係我眼中都係對屋企人態度差

父母自細對你差嘅話都仲可以理解
但如果一直都係對你關懷備至
你大個左輪到你去照顧返佢地嘅時候
係咪都應該以呢種方式對返佢地呢

俗d講句 父母與生俱來就對你好唔代表唔使珍惜
今日唔知聽日事
唔好等冇左先黎後悔

利申：前兩日睇完深水埗單新聞同今日同班親戚食飯後有感

我就係用一段感情明白以前對屋企人有幾差

而家識對返佢地好就得啦

me

因為屋企人實在太叻太寸

屋企人無理取鬧 唔講道理

不能認同更多

屋企人由細到大都大細超 不了

其實事源今日見到表弟對佢老竇老母態度好差
我知道佢父母一直都好錫佢
所以睇唔過眼

其實我都係
不過始終都叫做對我好 只係我冇阿哥嘅待遇咁好

武則天連自己親生都可以殺，父母對子女可以不好好出奇咩? 點解一定要孝順?

你可以選擇唔孝順 呢d都係個人選擇
我嘅選擇係覺得細個父母點對自己大個都應該點對返佢地
佢地對我好 我就對返佢地好

一隻手掌拍唔響

好就係囉

咁如果唔好呢 矛盾

同家用post 有微妙既關連

家事既野又好難用自己觀念套落人地度既

如果父母對你好差咪唔洗點對佢地好
但係佢地對你好就對番佢地好
冇矛盾啊應該

個個屋企都好咩
你自己好咋就當全世界都係

天生基因就對老母唔好咩
咪又係佢教出黎
種瓜得瓜
家家有本難唸的經
外人就合撚埋你把口

agger

好朋友個男朋友父幹撚黎，銀行世家有車有樓，因為係獨生仔，對條仔極關懷備至，幫佢還貨款、每個月比一萬蚊零用錢（因為條仔好大洗）、想要咩就買咩比佢

但相反個男仔對父母態度好差 ，郁啲就發脾氣，開口埋口就：得啦，知啦咪嘈啦。晚晚寧願上條女屋企食飯都唔番自己屋企食

通常屋企錫到儂
大個罵父母都好勁

最主要華人文化
鍚還鍚但貶底自己仔女都好勁

大個有返主見
潜意識裡咪還拖

人生比父母控制都係其中一原因

慈母多敗兒
聽過未